仆街分類帽分左我去赫夫帕夫

成班毒撚，有無得轉學院

我quit埋

你都係毒撚兼廢柴先俾人派過嚟

利申赫夫帕夫

千祈唔好俾我哋史來哲林嘅人見到你
打柒你呀死毒撚

你有兩隻手指公

有呢個社既咩

有冇小佢老帽？

帽事既

雷文克勞，赫夫帕夫

分咗去葛來分多揮揮手

屌你 我去咗跟個鬍鬚佬執屎咋

屌我咩都未做就俾人踢左去打魁地奇

啱㗎啦，遲啲撈唔掂魔法，轉行練馬都幾有前途

有無人救我？

悶啦